# novel

- title: 呪術師は勇者になれない
- title_zh1: 咒術師無法成為勇者
- title_zh2: 咒術師不能當勇者
- author: 菱影代理
- source: http://ncode.syosetu.com/n1132dk/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91yzBCP%2BeUL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-03-30T17:00:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: 呪術師は勇者になれない

## preface


```
　私立白嶺学園二年七組の生徒四十一名は、その日、何の前触れもなく発生した異変によって、地球とは異なる、魔法の異世界へと呼び寄せられる。広大なダンジョンへ散り散りに降り立った彼らは、神が与える加護『天職』の力を手に、唯一の脱出手段があるという最奥に向かって行く。ある者は勇敢に、ある者は自由に、そして、またある者は悪逆非道に、ダンジョンの攻略を目指す。しかし、ここに一人、何の戦闘能力も持たない天職を得た生徒がいる。出席番号１９番、桃川小太郎。文芸部所属の小柄で華奢な少年は、魔法の力も、剣の才能も、恵まれた身体能力もなく、ただ、与えられた天職『呪術師』のみを頼りに、強力な力を持つクラスメイト達の後を追う――生存本能全開！　極限の異世界ダンジョンサバイバル。信じ合い、愛し合い、そして裏切り殺し合う、美しくも凄惨なバトルロイヤルが、幕を開ける。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- オリジナル戦記
- サバイバル
- ダンジョン攻略
- ダーク
- バトルロイヤル
- ヤンデレ
- 残酷な描写あり
- 男の娘？主人公
- 異世界転移

# contribute

- ACG之神上
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 881044

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n1132dk&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [咒术师无法成为勇者吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%92%92%E6%9C%AF%E5%B8%88%E6%97%A0%E6%B3%95%E6%88%90%E4%B8%BA%E5%8B%87%E8%80%85&ie=utf-8 "咒术师无法成为勇者")
- [acg之神上吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=acg%E4%B9%8B%E7%A5%9E%E4%B8%8A&ie=utf-8 "")
- 


